2021 3大 top up

1.thei
2. Shape
3.speed

???

3個 top up

揀唔揀得落手

Poly speed出cert係出番poly既話都ok

有冇人報咗 it /engines

恆大會否 更加好

無scope 唔洗討論

「由理大頒授」仲以為淨係得poly個名

理大拎 cert

HKU space
CUSCS
PolyUspeed

17-18年(好似係)嗰陣埋土啲學生屌㞗poly
話speed出poly整臭ugc學生個朵
然後就cancel 咗

cityu scope?

香港只有三大 又點睇

禾含樹大更稱心